(叫春)返番去四年前嘅感覺真係好

同自己講身邊所有事都冇變，經歷只過 去，我可以返到去四年前。未拍拖，仲讀緊中學，仲有個份純真係度。世界冇變到，所有嘢靜咗落嚟，揾返當初嘅心。

仲有好多謝照顧過我嘅人，我冇忘記過你哋

十幾廿歲咁快叫春
出到嚟返咗幾年工個時你就知味道

開心死

我知自己冇用.......好多嘢睇唔開

FG 做咗嘢幾日 好想返去讀書時期

讀書時期永遠係最好